有人燒老楊張相

收到風鵝頸橋底有20個人排隊打緊佢小人

邊個打我老闆咁衰？

咪撚搞到我jisoo bb失業啊屌你老母YG